8473 彌明生活百貨返回起點

跌跌下又跌到起點，仲有冇清SH

賺少37%，都仲有幾球賺

又回到最初的起點 記憶中你青澀的臉

有冇人仲有貨

跌穿鳥

股壇小強

彌明個股日日跌